習大大 9月尾會唔會落黎剪綵呀

大工程開通喎 唔係請d二打六黎呀

之前啲細既黎香港擺到周街都係水馬,

佢落黎洗唔洗戒嚴

𨳒你啦，剪完彩要焗坐，你估真係首長先坐呀

讓首長先坐

早啲落黎 剪完綵 直接搭番北京

視頻剪綵

揾張屌明咪得囉，有替死鬼